Emre Can, Karius, Coutinho

邊個最撚慘

古囝 已成人球 係魯營比球迷噓到仆街

Steven

Can sir同古sir有聯賽冠軍